如果3年前歐聯引入Var，賤種一個冠軍都無

講起電視機我又諗起北京

起碼都有10個喎

樓豬幫拜仁集到氣未
做乜拜仁球員踢吾贏韓國棒子

引唔引入
垃圾疤都係一個都冇

應該有一年變咗拜仁

皇馬有冇我就唔知，疤狗就一定冇

皇點我就唔知
樓主老豆係處男就太家都知

樓主反足咁耐曼聯, 點知要靠洛祖去carry佢隊亞軍庭

唔反獌3個月囉

真，三季都有誤判得益

王騎好波

15-16 決賽最後1分鐘入越位追和，唔係馬體冠軍
16-17 黑走拜仁
17-18 8強4強都黑哨

咁而家攞左未

又開工 辛苦哂

如果30年前引入VAR，老馬隻上帝閪手

如果15年前引入var 成個歐聯戰績改寫晒啦
有邊隊冇得益過

疤蝗又狗咬狗了

樓主雜種狗嚟

如果
係
真係
如
果